段狗：中大失控，要求人士離開！ 或尋求政府部門協助！

太多一樣po
拉

［注意］請勿跌入林鄭分化圈套［注意］

正常 唔通過左兩日仲比你係學校整氣油彈同揸校巴咩

［回帶］楊潤雄：大學暴亂第一責任是大學管理層 當局亦有責任與校方跟進

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）